港鐵開始收皮

三個連續廣告都係自己d 打飛機廣告